如果娛樂台拍梨泰院class 角色會有邊幾位會員

小妹=transgender
牙疤=額頭有疤嗰嘅
男主老豆=牙笠(炒車死）
歡迎補充

仆街會長呀叔=cctai

樓主=男主

樓主係個變性人廚師

我娛樂台金泰亨會幫你地唱OST 《Sweet Night》。

朴寶劍=朴寶劍

拍到最後一集先叫我

勝利=朴世路
有錢 正義 高大靚仔 萬人迷

處男

555 = 梨泰院酒吧老闆

咁慘過返印度做邊個

黑人

牙邊=以瑞 反社會

斬sir = 舉槍指世路果個刑警

jerjer大

我外型似nara

Gay 樓豬

樓主=洪錫天